聯絡唔到女朋友

女朋友兩個鐘前同屋企人去咗佛光街天橋嗰邊
而家成兩個鐘都唔復WhatsApp電話又唔聽
想問下有冇師兄知道而家嗰邊情況大概係點
而家好心急同不安 麻煩知道嘅師兄覆一覆po
唔該晒🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

同我扑緊野

仲話女朋友 你都唔跟埋出去

屌你老母
祝性病纏身

打去差館問有無被捕

自己去睇啦屌

你老母同我扑緊野

如果有發開夢嘅可能真係比狗捉到
打去星火
冇發開夢今次就要醒覺啦

呢邊暫時平和喎，推進過幾次但無人有事

睇下有冇消息 tg:youarenotalonehk

佛光街2點有拉人，睇下有無你女朋友

tg @youarenotalonehk

唔該各位師兄先🙏🏻🙏🏻🙏🏻
小弟住港島
女朋友同屋企人一齊去
諗住嗰邊應該唔會有咩事
係我錯冇睇實佢
如果再聯絡唔到佢我會自己去搵🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔該晒

會唔會有佢屋企人contact啊?

冇啊 希望係電話冇電
佢今日冇叉過電

仲有無係太子站切蛋糕呃假條？？

同屋企人一齊應該安全，唔好太擔心，祝平安

多謝你
希望佢快啲搵返我😣

屌你老母老閪
祝你長命百歲 百病纏身

唔好咁擔心先

佢冇事 係架車度瞓着咗
打攪晒大家唔好意思🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

無事就好！

佛光街有狗車經過，見到人都唔會停
問題不大，可能冇電姐

嚇死人咩